將你既平日生活 演化做一個童話故事

請

灰姑娘 每日掃地

唔記得利申職業：掃街

睡公主
一上堂就訓
一上車又訓
落車返到屋企又訓
食完飯又訓

故事呀
我係要故事
起碼比反個起承轉合比我
師兄

起承轉合你老尾 ！
你唔撚自己寫先？